其實住在日本鄉下的年輕人係咪都會出哂去大城巿工作？

尤其關東係咪都去哂東京或神奈川？

我都一直想問呢個問題
平時睇開日劇，好似個個住鄉下既人，都夢想上東京做野咁
但我問過一個住兵庫既日本人，佢話因爲拍日劇既人大多數都係住係東京，所以拍出來啲人先好似個個都想去東京咁 其實只不過係我地既錯覺

去鄉下地方旅行 食野果時同過一個日本人傾計 佢話以前係東京做野太辛苦 所以就去鄉下地方做野 當然人工都低啲

佢本身係邊到人？

公司有同事喺熊本同群馬過黎大阪本社研修，大阪呢邊6天工作，日日OT；聽佢哋講話佢哋嗰邊5天工作，日日準時收工，仲可以自己決定休邊兩日

其實睇個人本身想過咩生活架姐

好似係東京人
p.s 個鄉下地方係鹿兒島

去到咁遠

結衣bb都係

人工低但相對物價應該都低好多？

咁佢地中意邊邊生活多啲？

物價其實唔係低好多
人工我諗對比東京 同職位低一兩萬yen

咁低一兩萬yen都唔算好多女一

好似做pt咁 東京低極都一千蚊一個鐘
鄉下地方得9xx
同埋鄉下地方租都平好多

其實頂唔順班老嘢

想屌日本妹應該去邊工作？

其實我諗全世界都係咁, 邊度係中心就偏向去邊工作
你睇下香港每日有幾多人過海返工就知

咁樣真係浪費左好多人既時間
好在商業中心好明顯北移緊
九灣，荃灣都多左好多甲級寫字樓

地方大d起馬有得揀

佢哋恨不得快啲返鄉下

介唔介意講係咩工種？

我近排去過四國旅行，同幾個當地人傾計，佢地都話成個四國冇咩年輕人，個個去晒大板，東京。
自己觀察，當地真係好少年輕人，所以其實係都唔出奇。

汽車美容

後生想闖梗係去大城市先多機會

AV 個d 女女都係鄉下地方走晒去東京呢d大城市拍AV 揾食